TD Ameritrade 零佣金 與 香港被踢出Swift 之謎思

TDHK 係呢個時候突然推出零佣金吸客

Swift 以美元結算
如果禁止香港地區收港紙
咁係咪即係TDHK d 錢等於入咗去就冇得出？

利申有TDHK acc

咪退返錢畀你先終止囉
你估即時生效咩

咁到時咪 debit card credit card增值祖國virtual bank, 再交卡數

有冇咁簡單

charles schwab都零佣金 佢又係唔係有陰謀

charles schwab收購咗 td ameritrade

台灣TD一早零佣啦